我愛的人 不是我的愛人

我都係

她心裡每一吋 都屬於另一個人